骨子裡很淫的twice---mina 明明著左打底褲，都要扮矜持，整番條裙!

好撚作狀，慌死人睇唔到佢拉返條褲咁 正臭雞

而sana就成日特登撩起自己條裙

南南呢個動作先撩起男人既衝動....呀!

學哂sana啲衰野